是日早餐...厚粉豬扒

圖後補

睇見都唔撚開胃

食狗飯

好食呀
茄通黎

我今日食芝蛋治，唔好食嘅

我呢個好好食

兜蕃茄湯好想屌